有冇觀塘/藍田人想出一分力？要人

10.1國殤臨緊
各區要大力做好文宣！！
宣傳活動、日程表、黑警惡罪

觀塘/藍田要人幫手補連儂牆、派傳單、痴文宣
好安全架，我地會組隊，有哨兵
我地有物資、文宣，但無人！！！

想入grp一齊幫手就留低”LM”
我會比link你

LM

幫推

推

自推～～

Lm